［真係核彈］華爾街日報:中國正秘密進行小型核武試驗

《華爾街日報》引述美國國務院報告稱，中國正在進行小型核子武器試驗。

報道引述美國國務院即將發表的軍備控制報告稱，北京進行中的試驗屬於爆炸威力細小的核武。

報告指出，華盛頓政府未有證據證實北京實質違反軍備控制條約，但對中國連串毫無益處的舉動，並且可能沒有遵守核試條約仍然感到關注。

報道稱，美國政府針對中國的有關指控內容概要，是以公開形式被編排在每年發表的軍備控制檢討報告中，事件預料加劇美中緊張關係，兩國近期圍繞新冠肺炎疫情、貿易問題以及南海爭端展開角力。

咁撚多字 得一句有資訊價值

北京進行中的試驗屬於爆炸威力細小的核武

完

希望計錯數

報完有行動先算

快撚啲炸 我想刷多次首抽

搵籍口出兵支那？

終有一日試射失敗自爆

阿富汗事件

可以賣俾ISIS

打啦

自爆又會屈美國

你們打吧.jpg

天津

核彈國

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

會唔會勁過天津果次

點解美國D情報咁撚勁

咁仲唔斬首行動

有可能係為攻台做準備

核平香港

打柒支那未姐

WW3 核戰

Chinazi

會唔會係想爆黃石公園?

中共一試就大型啦
好大喜功，睇嚟如果經濟差到一個點嘅話，會用武統台灣嚟轉移視線

中共核武射擊目標賠率：
台灣 1：1.2
越南 1：3
美軍太平洋基地／艦隊 1：5
日本 1：8
印度 1：10
南韓 1：15
菲律賓 1：15
香港 1：15

手足

拉登只用書信 完全唔用現代通訊設備
cia都有方法刮到佢
你當人地行行企企食幾味咩？

唔熟美國左右兩黨

不過wsj真係癲足咁多年, 啲料又準又爆

想要三隻眼定四個鼻？

Hoooooly shit
Nooooo fucking way

其實好多方法, 快啲又唔痛, 簡單直接

多鳩餘啦 ! 一個武肺, 已經全球淒然喇! 仲使撚搞咁多野咩

咩料乜post都見到呢一句

你估CIA 似香港icac咁撚廢咩
以前都識請人飲咖啡
呢加請人飲咖啡都請唔起

廣東沿岸唔係有好多個核武喇咩
最近香港咪大亞灣果個囉
廣東人一作反就引爆架喇

Push

五毛嚟，blocked撚7左佢好耐

支那想開拖？

每個quote都係on9 仔上釣

係打就唔駛試啦

中國除咗炸彈，乜都會爆

想嚇人唔好打交呀？
美國今次應該會用新玩具喇

世界末日

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

計錯數死人都唔會有人知
即刻話係化工廠意外，二死十傷

左膠去曬邊

去瑞士安樂死啦
唔夠錢搵幾間財仔借，借盡佢有淨仲可以留比屋企人

Block 哂的反諷撚

會誤擊自自1:0.1

大殺傷力武器，要求美軍出動

炸武漢

中國五十幾年前已經有

未有證據呀！

小型核武係咪仲恐怖過大核武
如果出核彈又唔會攬炒咪屈機

支共真係世界垃圾 屌

WSJ = 華尓街 = 民主黨 = 奶共

五毛覆post黎黎去去都係呢幾句架啦
同nmsl一樣

大殺傷力武器ready

WW3 準備

之後係咪搵籍口出兵？

天津咪爆過囉

推

小型有幾小？
32寸電視size?

畀香港用？
火箭冇咗美國晶片都飛唔到
核彈得唔得㗎

台灣等緊，快d啦

證明美國已經忍讓咗佢50年，連埋今次武漢肺炎生化武器一齊打

嬲乜撚？

係港共講ge 本土恐怖主義？

特洛伊木馬

入落中國製造嘅貨

運入去某個敵國市區爆

武統

舞銃

2戰個兩粒核彈已經導致10幾萬人死
以之後試爆過嘅核彈黎講
個2粒嘅威力已經係好細

變 supermutant

國慶放下煙花姐

沒事兒

北韓化

太明顯冇必要

偷偷地炸下佢d斷層引發地震已經夠大鑊，又冇人知，新聞只會話出現大地震

漏咗中南海1：100
派系鬥爭既同歸於盡

應該有專用場地
點炸都唔會炸到人

唔怪得成撚日自爆

兩國擁核國開戰難d
美國玩謝蘇聯都唔洗出兵打

兩個

USA spy satellite can took a clear photo of a car license plate from space... understand?

美國仲未出斬首行動要等幾耐呀？

101

呢件野又係不了了之

美國：我沒收幾個支那人美國資產 支那人就歸邊...

中国在研究金坷垃
每一粒金坷垃的能量就好像原子弹

征服世界之心不死！！

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

話唔定核平武漢
聽日太陽照舊升起
中國人係唔會理會其他人生死

日本都有gundam

Share on Twitter

會唔會失效？8成唔成功？

擁有大殺傷力武器

生化武器，微型核彈， 種種跡象顯示中共已經急不及待，想武統台灣，挑戰美國， 統治世界！！

fat boy 都整埋
真人版fallout

一定要自爆

人呢? 推翻上去

中美各自晒冷, 準備開打.

之前天津已經演習過一次

係咪地上試核動力發電機
衰咗變核爆呀？

上年年尾今年年頭先話支那無限期停止核動力航空母艦計劃，一太燒錢二技術唔掂

發現大殺傷力武器

大核彈個個都驚全面核戰
小型核武先係真正有機會打仗用到既核彈

金正恩係隔離開定花生

天津大爆炸

推上twitter

射唔出賠幾多?